本來而家已經身處廣島

DLLM 武漢肺炎

幾時訂既機票？

當哩道Facebook?

答我呀仆街

Lihkg比你當Facebook用？

買UO啊拿

潛撚咗水？

舊年5月

比我屌一屌就潛水
學乜人去日本

關我撚事

舊年5月都買明顯腦有事

唔會理無聊挑釁

其他航空公司都要隔離

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

嚴島神社

退咗未？

退咗

隔乜野離呀，依家除左日本人，全世界話知你願意隔離一個月都唔入得境呀

放心，個鳥居仲裝修緊

點解可以維修咁耐
原本話2020年完工

中間武肺斷工左一次
我上年stay 左係廣島4個月 後半年又留多半個月都仲係無機會睇鳥居

本來呢加係北海道過雪祭